蕭城寨特備- 香港人權及民主法暗湧，中共出暗招阻撓

多謝燒山